利物浦絕對係英超一大榜樣！！

唔計私怨
呢兩年既利物浦絕對值得英超其他隊借鑑

佢係唯一一隊近廿年黎經歷大上又大落
最後呢家又上返黎既球隊
記得07打後 利物浦廢到痴線 完全進入寒冬期
記得有年拎第8 big4喎

唔係班球迷痴線 我諗個期應該好多人都棄撚左隊波
如果係以前既球迷就知 個幾年真係抬唔起頭

講真其他傳統強隊黎計
曼勁左好耐 呢家係進入利以前既景況 唔知幾時先上返黎
阿就不嬲都浮浮沉沉 以無冠黎計其實都寒左好耐
咁車本身油王入主先開始勁 有勁過拎好多杯
而且呢家都唔算好沉 今年又拎霸氣

鏝咁撚多錢根本冇廢過熱刺呢家先叫上緊癲峰

唯獨利真係有勁過有廢過 呢家返返黎
加上唔算係用好多錢 先上返黎 係慢慢build up返

無論管理層 球員 職員都應該學下 唔好一沉放棄球隊
唔講私怨 其實其他球迷都應該要學下利迷咁痴線

唔係唔同意掛

大部分認同 但錢就....

拿 我冇記得咁清楚
但我印象中計對上幾年
除返開好似一年係四五千萬剩支出 因為又會賣下人

不過都係有用就一定有用

但又冇比到人好大洗咁既感覺

不過可能我偏見

曼唔似之前利，曼係金錢足球都仲要廢要咁

0809不知幾勁

記得07打後 利物浦廢到痴線 完全進入寒冬期

樓豬應該唔識費托

其實不離不棄係睇波既基本啦
香港捧既外國波絕大多數係豪門，本身就千人之上
無前四就叫晒春話唔睇波，真係weak

古天奴一個換兩個

08-09之後就真係廢到痴線

費托走左有兩個絕望期

得一季既中興

牙蘇走後又一個絕望

拎到英超先做到榜樣架

牙蓋反軒？

信左

買巴神嗰年真係喊出黎
大師兄又重傷
250又跳船

我唔信，曼聯冇可能會用咁多錢!!!!!

老老實實
我尊重利記
但好憎利迷

屌我講錯年份
即係費托後期

講真 大家都知邊幾年
個幾年差d唔敢同新朋友講係利迷

Neverpool?

反痢logic：拎第二＝廢／柒

呢個陣都頂得住既利迷無咩頂唔到

睇錯 一大撚樣

Net spend係洗得比獌鏝少好多

樓主呢段真中立
尤其肥賓走後堆主帥，唔係差但無個人吸引力，吸唔到星又留唔到人，加上前班主s的好事，同埋買人的 力
其實計翻通脹同轉會市場的升幅，宜家的利同08-09之後嗰幾季的利，用的淨支出可能唔會差好遠，但買的人就
要不是高普，利可能會好似曼咁沉多幾年都未見到曙光
宜家但求可以留住埃及文明，然後每年少補，之後應該都會平穩嘅
BTW, 嗰幾年最灰嘅係，買到費托幾年後就走，到蘇7嚟咗又係爆紅一陣就走，都唔好計250同後來的古

其實利堅廢係10年開始
馬斯查走
學神Free 簽joe cole都要當寶果期

學神係堅差
帶富咸入一次歐霸決賽講足一世，除此一次之外根本成份CV無樣好野，之後帶英格蘭又係廢到一個點，仲要瘋狂操傷球員

King kenny 其實都中興左半季，又用T9筆錢簽左一堆新人，有一半係廢，但有一半其實係現時既功臣，但杜sir果套戰術可能真係太out，仲想復興傳統英式足球高Q大棍，咩年代呀

羅渣就明顯能力平平，但佢凝聚球員都有一手我覺得

請到高普係轉捩點

我講得誇左
杜格利殊買嘅人，2/3係廢
係仲有幾件現時仲係球隊支柱

杜sir得神軒有用
So7係學神簽落

高普都搞左幾年先拎到第一個冠
今年遇著個課金撚鏝拎最高分英超亞軍無得講

老杜第一年已經有個足總盃

羅渣士最後個年最有機
點知謝拉特條撚樣就跣腳

So7係學神簽落
真心請教有無proof
我淨係記得賣王子果50m
同一時間買入A9 S7
仲要拖住杜sir一齊拉banner影相
有錯請指正

呢個陣廢到仆街

依家利迷拎依個陣黎講
其實無意思

無記錯的話
呢個陣係當年歐霸分組定外圍賽
俾主力球員休息+專心聯賽
所以先砌個咁既陣

美尼利斯好嘢嚟，當時成隊都頹或傷，多得佢撐住

尋晚睇直播吹完場個一下，真係感動到喊出黎，都唔知幾耐無呢個感覺，就好似人生咁付出了好多，但未必有相等既回報，當終於有回報既一刻出現，個興奮既感覺真係難以言喻

呢家又係邊一家？

杜格利殊點衰都好
利撚應該唔會反佢

唔計以前d豐功偉績
佢當年都幫利打破冠軍荒同埋買左蘇9

應該係杜格利殊簽
因為我記得So9係冬季轉過黎

後期係咪去左車仔搭拉美利斯？

啲疤迷咪係咁,之前勁咁撚耐,今季柒幾場就已經唔見晒人

咁我又唔會屌king kenny
佢上任看守領隊，再買A9 S7都瘋狂J過一排
但現實係佢果套買人，佈署，臨場應變...
真係追唔到時代步伐

好多回覆都錯

最後一場曼迷仲話唔睇曼聯場波
專心睇利失冠

高普都有d進步既
以前操傷晒多仔球員 而家識玩留力波

識cap一定cap舊年

謝拉特跣腳 加埋軒達臣對車仔飛剷直紅停3場其實都好大影響

學神果期真係

公道講句 熱刺一定係最佳表現球隊
以為佢起球場冇錢買人會走阿記條舊路
點知殺入決賽 英超keep住前四
普捷天奴仲勁撚雲加

利邊到洗得少錢

利申：利

唔好咁啦 又黎教人做球迷
根本隊隊都有佢特別之處 鍾意利就鍾意利
唔鍾意利都唔會咁易比人影響到

兩次都係鋒線買賣重組ge問題
第一次費托 + 巴布走, 買入Suarez + 卡路爾
Suarez頭果季半突破hold波一流但埋門果腳差. 卡路爾爭頂又成日一hi就趺,成季先得幾場好波. 11-12果季結果聯賽入得勁少波, 不過總算拎返個聯賽杯破荒. 羅渣士之後改打控傳, 頭半季都係一般, 之後簽左史獨+古天奴就開始打得好. 13-14完季之後焗賣Suarez, 買左巴神,林拔, Origi (loan back 1季). 結果當然係打回原形, 當時史獨長傷, 巴神成日係前面等波到, 古天奴仲要未識遠射, Sterling d埋門仲係垃圾...之後果季羅渣士買Benteke我都真係r爆頭, 明明你唔玩燒味做咩買佢? 唔係有錢到買個32M ge Plan B ar ma Transfer committee 果陣又29M 買左Firmino, 不過羅渣士唔多用佢, 後備出佢都係放右邊. 結果11月羅渣士就落台高普上任後就重用返Firmino 打假9, 之後下季再買Mane, 再下季買埋Salah, 鋒線重組先至完成

曼聯先係英超榜樣 仲教識我地咩係足球

雲加keep到十年，普捷天奴睇多幾年先知

淨投入唔算多ge, 好多錢都係靠賣人所得
Sterling 49M, Suarez 65M, Coutinho 142M, Ibe 15M, Solanke 19M, Ings 20M, 呢度都成3億鎊.

係

Ibe d都賣到15m
ings幾m簽傷足2年都賣到高價
SLK喺車青年軍簽，一年幾出得幾場都19m
仲有放btk都冇乜蝕到
利賣人真係有一手，同埋識同球員續約先再賣，好似古咁
加上高普培養球員有一手，好多時都令球員升到值，呢樣都係實力

乜隊波踢得差就會棄撚左隊波嫁咩

對上五年net spend少過愛華頓

好撚多人話利狗死好命，金錢足球咋
有古天奴呢d 比你賣到咁多錢

高普好波

咁真係好多巧合
冇psg比兩億巴塞 佢地都唔會被打刧

仲未有人post人渣士歐聯打皇馬嗰個陣

有啲唔同嘅，嗰陣阿仙奴年年賣主力
而家熱刺冇買人，但都冇賣人，起碼keep 住個班底俾普捷天奴玩

睇到利記可以全面復興
唔知阿仙奴幾時先得
以為還哂債有錢, 就可以復興
點知個西 班主

訓醒未
阿狗起球場個年一樣入決賽
但之後賣隊長賣足咁多年
還債個陣咪一鳩樣無錢買人年年前四
雲加拎過咁多杯，肥普拎過咩咁巴閉？

冇人可以同爺爺比

利物浦當年係冇球員領隊想黎利

呢張唔係最新

大陸狗 呢你老母家咩
你連宜家都打唔到字呀傻閪波台狗

有賣人先洗得多姐，無賣人洗條毛

屌 冇話叫你鍾意
叫你地唔好輕易放棄隊波

講真 利迷黑唔黑人憎我唔知 可能掛
雖然我唔覺得自己有咩黑人憎

但利迷一定最撚痴線 乜都撐一餐

利申利迷 都唔知點解頂到咁耐

認真問 其實要打邊個
打呢家 就話咩家
呢架 就話nigga
呢嫁 就話嫁比邊個
宜家？買傢私？

懷疑要打ega

試下玩FGO